林鄭提名 罪犯做上法官 頒佈連登禁制令

Coleman the Filth 禁言禁制令黑手

彭杏家:
#原來有刑事犯罪記錄可以做法官

Colin Yau:
有刑事案底還可以擔任法律業界之職？原則上應該不可能的。

三尖八角嘅法官Coleman（古怪藝名：高浩文），20年前請咗個男性外傭做黑工看更，被輕判罰款之後（近年嘅量刑標準係要坐幾個月監）仲冇申報比公會，又多條專業失德。

跟住就開始生意失敗，後來比佢搵到條水路，就係家事法。喺佢同同業、垃圾法改會嘅慫恿之下，法庭獲得更多權力去控制撫養地位。好壞我不置評，但肯定冇民主授權。因為係跟英國，所以佢又可以扮專家。後來塘水滾滾吓就變成家事法庭法官。

跟住幫政府擋刀嘅法改會搞「檔案法」，佢又叉隻腳埋去。然後就扶搖直上。去到high court唔夠一年，就收order搞開始禁言令。比國際組織互聯網協會加入反對禁制令。

篇所謂判詞，有一半篇幅擦鞋引用馬道立，同垃圾政治演說，完全無視一切法律。

法律界 #無產階級翻身系列

原來除咗律政司告票文員仔免學費免學師做大律師、裁判官，

請黑工加專業失德嘅罪犯都可以做高院法官，仲重整埋啲鎮壓示威、言論自由嘅禁制令。

"高浩文法官特意表示要用引號括著「示威者」三字，以免顯得他們的暴行可視為正當。他更直呼示威者「罪犯」，重申法治不能以不斷犯法來維護。"

原來佢先係罪犯，99年請黑工。

搵個鬼佬出嚟做極端、單方面、破壞權利與自由嘅判決，愚夫愚婦都以為係香嘅。含係逆向種族歧視，唔含就屈你種族歧視。最神奇嘅twist係：條鬼佬原來係罪犯。

起底禁制令實際上係寒禁（chill）針對政府嘅私人刑事調查。一個罪犯做上法官，就禁止人調查犯罪，真係好佛洛伊德。 ĐɆɆ₱Ɇ₴₮ ₣Ɇ₳Ɽ

之前我仲以為嗰份垃圾判詞寫乜春「你話寒蟬效應？我話見到示威者打異見仲心寒呀。」純粹垃圾修辭撚「寒」字。原來個罪犯法官堅心寒，佢就係制度不公而執返身彩嘅罪犯，懼怕私刑正義。

香港法治世紀笑話
Forward埋去外國啦

禁兒登屎屎台就得

正宗white trash

禁到既話你估佢唔想禁咩

無恥之徒

罪犯法官

黑警黑官黑政府

有心要禁即刻要你兒登熄燈都仲得

International： 身家清白
Hong Kong：須持有有效刑事案底

推啊

真係好撚經典, 咁都過到JORC

推

陳同佳遲早都做黑警署長啦

有春袋比人渣嘅官

奶共狗

我都唔記得有禁制令，同黨鐵禁制令一樣WFC

有冇人推TWITTER

禁連登=禁網 just do it

呢D推啦

法治已死

罪犯法官？龍門任搬

終院應該可以dq 佢